你地會唔會打自己女朋友？(｡ì _ í｡)

我有朋友同佢男朋友一齊左差唔多兩年😟
但一直keep住分分合合 一直嘈交
佢男朋友第一次打佢係喺差唔多一年個陣
我朋友唔小心挽挽撞痛佢 佢就兩隻手捆住佢條頸
透唔到氣 之後我朋友俾佢氹返 原諒左佢
之後keep住隔一排一次☹️

女人要打先會聽話

打撚到佢好似酒樓魚缸啲鮑魚咁撻係牆

唔分男女😂如果你無啦啦俾人打
你覺得無問題？

淋淋係咪末拍過拖🙊定被女飛過

點解會出手打人。
有咩吵鬧不論男女都未試過出手打人

挽你老母
利申:會

你係點打先

往死裡打

邊捨得
Cls

本身就唔啱🤧
仲要自己一燘一嘈就罵
個女仔想氹佢就推開

一開始就係打到條女仆街先應承同我拍拖
所以話女人唔打唔得

你試下俾你中意嘅人打下lor
睇下咩感受

你愛佢就唔會捨得啦
Cls
見佢喊都唔捨得

咁男人係咪都要踼下下面先聽話？

係咁唔鍾意就分手啦
明明是個M

打撚到條女入深圳人民醫院ICU，然後去叫雞

如果你係無啦啦俾人打就唔會問啦

見到佢喊真係會心軟
無論係咪我錯都好

唔明

係呀整喊佢已經會覺得自己好衰

冇計啦
佢係眼淺果啲人黎
唯有做好自己
一啲令到佢可以有誤會嘅野都唔好做

唔會啦,打人好累,通常都係要佢跪玻璃算

成日俾男朋友打
利伸：打patpat